是日晚餐 貴過出街食

嘔吐物你食埋我果份

加三色豆就不予置評

三色豆

出街食 出街去廁所食🤔？

好食囉

金寶湯加雜豆加肉整呢兜野

三色豆狗也不屌

出街食都要幾十蚊啦

應該好食
但賣相

焗得唔靚咩

三色豆好撚難食

原來咁多人唔食三色豆
我勁鐘意食
次次出街同朋友食飯 佢地d三色豆一定比晒我

加D西蘭花

粟米粒蘿蔔粒我都食,係d 青豆真係好撚難食

識食

呢個啱你

手機食先